<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Matthias Deja</title><link>https://staging.deja.consulting/</link><description>Recent content on Matthias Deja</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><atom:link href="https://staging.deja.consulting/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Berufliches</title><link>https://staging.deja.consulting/arbeit/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://staging.deja.consulting/arbeit/</guid><description>Enthusiastischer Programmierer. Gelegentlich Systemarchitekt, Analyst und Scrum Master. Über 15 Jahre Erfahrung in der IT-Industrie. Durch die Umsetzung zahlreicher Projekte für mittelständische und große Unternehmen kenne ich mich mit vielen Technologien aus. Und ich erwerbe immer wieder neues Wissen, so wie es dem Projekt eben grade am meisten hilft. Technisch habe ich großes Interesse an funktionaler Programmierung, speziell an der Programmiersprache Scala. In organisatorischer Hinsicht liegt mein Augenmerk auf klaren Prozessen und Transparenz.</description></item><item><title>Über mich</title><link>https://staging.deja.consulting/person/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://staging.deja.consulting/person/</guid><description>Made in Hannover, 1975. Diese Stadt ist mir vertraut wie keine andere. Durch meine zwei Töchter erlebe ich ständig neu, wie schön und aufregend das Leben ist. Die Kinder und meine Lebensgefährtin sind die wichtigsten Personen in meinem Leben. Gelegentlich bleibt neben Arbeit und Familie noch etwas Zeit für meine Hobbies. Es sind dieselben, die ich schon als Teenager hatte: Computerspiele, Programmieren, Brettspiele und Pen&amp;amp;Paper-Rollenspiele. Gelegentlich versuche ich Musik zu machen.</description></item><item><title>Lebenslauf</title><link>https://staging.deja.consulting/vita/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://staging.deja.consulting/vita/</guid><description>Einen Lebenslauf im PDF-Format können Sie hier herunterladen: Deutsche Version Englische Version Es folgen hier die wichtigsten Daten:
Kenntnisse Programmiersprachen Scala, Java, JavaScript und andere Technologien AWS, Kubernetes, Spring, Kafka, Akka, Docker Konzepte Agile, Microservices, funktionale Programmierung, TDD/BDD Kunden und Projekte Highlights Event-Stream-Aggregation, CI-Pipeline (NewStore GmbH) 2019/20 Neuentwicklung eines Systems zur Event-Aggregation.</description></item><item><title>Kontakt</title><link>https://staging.deja.consulting/kontakt/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://staging.deja.consulting/kontakt/</guid><description>Email: m@deja.consulting oder Kontaktformular: Name Email Ihre Nachricht an mich linkedin xing stack-overflow github bitbucket</description></item><item><title>Impressum</title><link>https://staging.deja.consulting/impressum/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://staging.deja.consulting/impressum/</guid><description>Angaben gemäß § 5 TMG: Matthias Deja IT-Consultant Redenstraße 12 30171 Hannover UST-ID-Nr.: DE273626119 Kontakt: Telefax: +49 32 226426965 E-Mail: m@deja.consulting Streitschlichtung Die Europäische Kommission stellt eine Plattform zur Online-Streitbeilegung (OS) bereit: https://ec.europa.eu/consumers/odr Unsere E-Mail-Adresse finden Sie oben im Impressum. Wir sind nicht bereit oder verpflichtet, an Streitbeilegungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle teilzunehmen. Haftung für Inhalte Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich.</description></item><item><title>Kontakt bestätigt</title><link>https://staging.deja.consulting/kontaktiert/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://staging.deja.consulting/kontaktiert/</guid><description>Vielen Dank für Ihre Nachricht. Ich werde mich bald mit Ihnen in Verbindung setzen. Schließen linkedin xing stack-overflow github bitbucket</description></item></channel></rss>